---
author: Pato
category: Ofertas
date: 2017-12-19 19:14:38
excerpt: "<p>Multitud de t\xEDtulos disponibles en GNU/Linux con hasta el 75% de descuento</p>"
image: https://gitlab.com/jugandoenlinux/imagenes/-/raw/main/joomlart/article/1a0ade594615258bb3adf62b1e1130bb.webp
joomla_id: 579
joomla_url: paradox-esta-llevando-a-cabo-unas-interesantes-rebajas-en-su-tienda-online
layout: post
tags:
- rebajas
- ofertas
title: "Paradox est\xE1 llevando a cabo unas interesantes rebajas en su tienda online"
---
Multitud de títulos disponibles en GNU/Linux con hasta el 75% de descuento

¿Estás esperando a las rebajas para ver que títulos te interesan? pues a falta de que lleguen las rebajas de invierno de Steam, Paradox está ya de rebajas en su tienda online donde hay multitud de títulos disponibles para nuestro sistema favorito con descuentos de hasta el 75% de descuento.


Como ejemplo, tenemos:


[Tyranny al 60% de descuento](https://www.paradoxplaza.com/tyranny/TYTY01GSK-MASTER.html)


[Hearts of Iron IV al 60% de descuento](https://www.paradoxplaza.com/hearts-of-iron-iv/HIHI04GSK-MASTER.html)


[Stellaris al 60% de descuento](https://www.paradoxplaza.com/stellaris/STST01G-MASTER.html)


[Ediciones de Pillars of Eternity desde el 25% de descuento](https://www.paradoxplaza.com/pillars-of-eternity/PEPE00GSK-MASTER.html)


[Cities: Skylines al 75% de descuento](https://www.paradoxplaza.com/cities-skylines/CSCS00GSK-MASTER.html)


Son solo unos ejemplos, pero hay mucho más, ya que prácticamente todos los DLCs están rebajados también.


Ya sabes, si quieres echar un vistazo puedes visitar la tienda de Paradox: [https://www.paradoxplaza.com/holiday-sale](https://www.paradoxplaza.com/holiday-sale/?sz=12&start=60)


 

